全香港市民記住班垃圾建制派

冇一個敢出嚟叫政府封關，所有藍黃絲記班住仆街建制派。

保皇一向仆街

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

民賤聯有叫wo

AB隊都係垃圾